新買notebook求救

新買notebook發現睇youtube/片有時會lag半秒-一秒聲（畫面照去無停）
咁樣會係咩問題？
利申電腦白痴

lm學野